點樣可以識到內向既女仔

大家都係內向，可以靜靜咁過，又唔驚對方太多朋友而出軌

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

去出名既社福機構做義工應該見唔少

有唔少都係超內向，內向到要見社工既女仔做

不過唔覺得你會睇得上眼

好奇，噉佢地做義工時負責做咩？

留名學嘢

著細一個碼既單車褲俾佢睇

點解會覺得內向女仔會鐘意返內向男仔？

主動d但又唔好太猴摛

真定假

因為唔夠靚？

超內向

內向嘅女仔反而好驚外向男

樣同性格應該冇關係

得罪講句，樣正常或以上，好難超內向，最多係鍾意靜態活動

同我認識下

你個username好難想像你係女

點解？好豬？

我都想識

內向的女仔要花多d心機令佢躺開心靡同要安全感

之前錯過左一個，後悔到仆街就快兩年都識唔返好似佢咁內向既女仔

同我傾多d計，了解你既特色

又唔係玩玩下，花多d心機有乜所謂

介紹俾我，幫你私有化佢

去秋葉原買個枕

內向到成日畀人笑自閉
又畀人杯

始終都要時間既
如果一個女仔太外向反而會驚帽

唔好唔開心啦
要接受自己
唔係你既錯

連登交友，絲打係咪返緊工，定讀緊書

agree，唔鐘意太外向既

假架

你個樣太好蝦？

點同喎

中學比內向既女同學追過，過程好似睇漫畫一樣

內向絲，鐘意大JJ ，會追撚含

外表斯文，內裡open

會有情緒病，唔好

最慘係自己內向 成日比人覺得係外向 一定有女朋友
心諗 我都想有呀 毒撚冇膽溝女

同巴打一樣情況😂

單對單認真有誠意傾計

內向通常城府好撚深 有排搞

我無城府

同我認識？

以為你已經有target知佢係內向

我又要識毒女

約埋一齊遊行

圈子細，無target

自問算係內向又慢熱，要同人熟左先多嘢講啲
但係其實鍾意外向既人
覺得如果兩個人都好靜會有啲尷尬

內向女鐘意外向仔
外向女鐘意外向仔

邊個鐘意內向仔

有fd鍾意啲木木獨獨既仔
都有市場既

Feel你對佢個世界有興趣
幾內向都會同你傾

唔係話歧視。我都知道內向既女仔吸引，但通常內向嘅女個樣都唔太好。你得唔得？

點解要內向？內向就要改，應該好似我咁走去玩下sport。

咪再呃自己條女好內向好怕醜啦

係對你內向唔講野咋

介紹黎識

求長文

即時冇覆你，笑出聲

內向仔其實好難搞
好難破心防
永遠有我分享日常，佢唔會點分享
然後就一係話題終結我
一係就無話題
最慘我都唔係超級外向嘅人
只係正常少少嘅內向怕生保果種

歡迎攻破我，超配合

你係咪見到我咁講先特登覆

是旦啦返正真係差好遠

佢講緊社工服務個啲對象

我都係咁覺得

有咩可能用ig follower多少i去分一個人係唔係內向

正常推理啫 如果多人follow都頗代表社交圈子大 外向嘅人社交圈子都會大啲吧

咁你覺得自己算唔算內向？

你巴定絲嚟

識我

點先可以識到做gym嘅女仔

（唔好話識返同一間嗰啲，柒咗就真係唔好意思再去）

其實都係 可能我真係多偈傾嘅都係十零廿個 有偈傾都係一百個鬆啲

有研究發現

無論內向外向嘅人
都係想識返外向嘅另一半

因為外向一定程度上同樂觀、陽光掛勾

佢係講緊義工

內向到要見社工 ， 然後社工介紹佢去做義工

同問

毒撚（男，內向）會唔會care外表？

唔會架嘛咁點解你會覺得內向女外表會好

俾你識到仲叫唔叫內向

Agger, 會唔識溝通，又驚悶親人地，要長期扮hyper 去social 會好攰，反而搵返少少內向嘅，會易d明白大家嘅性格。

不過，乜d 仔唔係多數鍾意外向活潑開朗嘅女仔架咩

仔一樣會驚悶親人, 又會驚帽事, 長期hyper又攰

梗係唔係啦
內向可以好單純到on9
u見識少

其實老老柒柒都係睇外表 內向靚咪有人鐘意 好現實
利申樣衰

得幾十個嗰d係咪可以撼頭埋牆?

睇年紀囉
九十後嘅如果中學大學都橫跨ig年代 多follwer唔出奇

內向既女仔好無安全感

都可以本身係靚既

內向同外表無關係架喎...

Same

呢啲睇眼緣啦 識外向或者內向嘅都有唔同嘅傾計方法

外向都係得百幾個sosad

99.99%女校毒絲

其實係想淨係俾真fd 嘅人follow 姐，偈都無乜傾點解要俾你follow 睇我嘅野...呢d 係咪正正係內向人嘅心態

其實係...

好難拍到拖

內里其實好open好多水

講緊扮靚

真心定假膠，大把人 ， 男女都係 ， 打扮同唔打扮係兩個樣嚟

性格好, 得意, 少fd, 興趣相似, 對住我多野講
之後識左個發脾氣外向港女勁難頂

我得75個 不過本身少用ig。
我只會add識嘅人, D唔識嘅我全部reject request

想識絲打

唔熟唔比ig人 大學同學都係最熟幾個先有ig follower<100

Same ig 好private唔熟既人同親戚都唔比add

想知係點

sbt

其實你係想識個對人哋內向
對你open嘅女仔咋

你set 佢做 close frd 可能會嚇親佢...

識個friend完全一樣情況 一樣勁少男仔follow好怕羞同係靚女 佢中學讀女校 覺得你講果個女仔都好大機會女校出嚟唔識同異性溝性

唔同男講野應該都係A0 亦可能係Les

我都想知邊度識，玩交友app，d女仔個個都陽光少女咁既樣子

想知你點撩佢講野
千奇唔好太刻意太突然 比人感覺似狗公
例如佢post左套戲/首歌
（去睇下/聽下 如果一啲興趣都無唔好勉強好易穿煲）
你類似同佢講「 你都鍾意呢套戲？xxx真係演得好好 識野好少人睇」
「身邊冇人聽呢對band識野 我最鍾意佢首xxx 我覺得xxxxxxxx」
之後做多啲reseach有關果樣野同同類既野
可以講下其他同類野佢有冇睇過聽過
再唔係問下佢有咩介紹咁就開咗好多話題
開左話題覆野唔駛太急 好chur
語調都要平淡D
睇落個目的係真係咁啱有共同話題想傾下計
咁佢先可以放底戒心加覺得你哋好有緣
仲有覆內向嘅人野都好有技巧
要諗下佢點先可以一定接到話

畢竟女人十成九都鍾意浪漫野
Keep住傾到落去就
就可以開始講啲唔關事既野
有咩想知再問 好想幫人溝女

佢性格係點 send返俾佢直接direct 有冇得諗

Lm

你樣衰就內外向嘅女都唔會俾你識

咁你點解鐘意佢 乜都唔知

你嗰科多男仔讀？佢自己坐咁橙 驟眼咁睇佢唔少朋友 同熟嘅朋友玩得癲咁性格應該唔會差得去邊 放膽D同人講野啦比人溝咗咪後悔啊